如何有效運用區議會絕對控制權力?

如何有效運用區議會絕對控制權力?
(如果只係得過半控制權實際可做既野有限,
但依家我地係有8成絕對控制權,多左好多政治權力)

以下係好似可行方案
1) 區議會可以向政府宣言(雖然無法定效力,但唔到777唔回應),
要求回應餘下四大訴求
2) 好似可以要求該區警察關係科到區議會開會,
自然可以簡接變成獨立調查委員會.
因為可以詢問好多野.
3) 某些政府土地改革,要經過區議會通過.
亦即係可以直接要求/迫令政府,回應餘下四大訴求.
4) 查核之前小白象工程,可以迫令建制同民主派妥協.

可能仲有好多野可以做. 大家可以集思廣益.

所以叫勇武停,一來破壞公共設施對區議員工作做成不便.
(地區公共設施,區議員有權同有份監控)
主要依家有極有效,零風險去迫政府回應.

點解仲要勇武去冒不必要既風險??

建制內的抗爭有限，政府太多反制措施，
做到幾多做幾多啦

如果只係得過半控制權, 實際可做既野有限,
但依家我地係有8成絕對控制權,多左好多政治權力.

政府反制唔係唔得, 改法律.
到時國際迴響大.亦要上法院.

推

(反送中政制)重組政府建議
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、六海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、七運輸署吸收原警務處之交通警人手
、八法官吸收原警務處之法警人手
----------
、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行及紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行
、香港立法會彈劾公務員過程
一市民向律政司議會投訴公務員
二肅政局開始調查
三調查後投訴成立刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案
四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
五公務員懲戒法庭法官審判如成立決定懲罰由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港立法會長遠徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產
----------
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進